龍珠頂樓間恆昌執左？

Facebook突然無左，改名定唔做定搬店，有無人行過睇下仲係唔係度

搵神龍啦

多謝幫推，九龍城龍珠商場頂樓果間係咪執左?

前幾日去仲有開呀
你經過的話幫手問下有無發生咩事啦

仲係到...

果兩公婆? 我好似上星期都重見有開舖 佢地係未好拿平租 成個死城咁都開到咁多年

Del咗Facebook 同電話
唔知點解
你去問下plz

直頭自己鋪

好似係個FB page成日有人惡意留言， 同埋係咁收到惡意電話比人搞， 所以cut左